msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Simplified) (Siberian)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-15 16:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://yvain.xtraball.com/projects/"
"siberian/promotion/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

msgid "An error occurred while saving your discount. Please fill in all fields"
msgstr "有一个错误保存您的折扣。请填写所有领域"

msgid "Are you sure you want to use this discount?"
msgstr "你确定要使用这个折扣？"

msgid "Closed discounts"
msgstr "折扣关闭"

msgid "Conditions"
msgstr "条款"

msgid "Create a new Discount"
msgstr "创建新帐号"

msgid "Create a new discount"
msgstr "创建新帐号"

msgid "Delete this discount?"
msgstr "删除这个折扣？"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Design"
msgstr "设计"

msgid "Details"
msgstr "详细信息"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Discount successfully deleted"
msgstr "折扣正确移除"

msgid "Discount successfully saved"
msgstr "折扣保存成功"

msgid "Do you want to use this coupon?"
msgstr ""

msgid "End at"
msgstr "在结果"

msgid "Generate QRCode"
msgstr ""

msgid "Is unique?"
msgstr ""

msgid "Manage content"
msgstr ""

msgid "No"
msgstr "别"

msgid "On"
msgstr ""

msgid "Picture"
msgstr "图像"

msgid "Please select an end date greater than the current date."
msgstr "请选择日期大于当前的日期的完成。"

msgid "QR Coupon"
msgstr ""

msgid "Search ..."
msgstr ""

msgid "This discount is now used"
msgstr "这个折扣现在使用"

msgid "Thumbnail"
msgstr ""

msgid "Title"
msgstr "称号"

msgid "Unlimited"
msgstr ""

msgid "Use only once?"
msgstr "仅使用一次"

msgid "Valid Until"
msgstr "有效期至"

msgid "Yes"
msgstr "是的"

msgid "You have already use this code"
msgstr "你已经使用这个折扣"

msgid "You have already use this discount"
msgstr "你已经使用这个折扣"

msgid "You must be logged in to use a discount"
msgstr "你必须注册，才能使用折扣"

msgid "(You'll be able to remove this promotion later)"
msgstr "您可以稍后删除此促销"

msgid "Your QRCode"
msgstr ""

msgid "or unlimited"
msgstr ""

msgid "use only once"
msgstr "仅使用一次"

msgid "you'll be able to remove this promotion later"
msgstr "您可以稍后删除此促销"
